眼白有紅根 唔痛 有無眼科醫生幫手

2隻眼白有紅根大約一個幾禮拜 無痛既感覺
呢排訓得好夠 應該唔係唔夠休息
約左眼科2個禮拜之後check
想問下巴打係咩事
同埋有無眼科推薦 想盡快睇左醫生先
唔該晒

可能血管增生
眼有一段時間唔夠氧氣（帶con訓覺例如）
會生出多d 血管，係唔會消失的
如果唔係可能係藥物果類一時影響

利申：有

你想快點有答案既搵個視光師做詳細驗眼都可以

冇帶con
你意思係眼科診所既視光師?

推

先去驗一驗隻眼啦
可能有青光眼等等潛在問題

私家眼科，聽日後日分分鐘都有位
仲等兩星期